下次有人放煙彈既時候，其實我地係咪可以call消防?

係facebook見到呢個post
有煙有火其實係咪就call得消防出黎？
咁如果有人放煙彈，有火又有煙，咁係咪call得？

推

唔好咁啦

點解？

消防哥哥
但盡量都唔濫用消防服務啦, 食下煙我地開始慣啦

第時我哋生啲仔女會唔會對催淚煙有抗藥性

民居？老人院？風頭火勢佢哋都未必敢報警

有狗嘅地方，就有傷亡

我覺得可以CALL
話現場有不明大量濃煙
咁都算濫用?

今日老人院有消防車 但唔知咩事出動

其實尋日消防同白車見多左好多 有冇人知咩事

食wasabi會有免疫

快d幫手打

不明氣體 感覺不適

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

應該係感動